林耶凡的英國牛津聯盟辯論演講(向西方世界講述中共如何洗腦)

因為成日睇連登，我完全未聽過林耶凡
縱使佢應該日日被5毛攻擊屋企人比支共搞
連登只係私怨，分化，煽動，屌藍屌警
明明國際日日屌到支那反艦
希望呢個可以推上熱門
多d connect 國際，80國聯軍，支爆可期
反正連香港住宅廁所爆屎都上熱門

Twitter 真係好多精彩野
輪流開火屌支那
反而連登日日私怨

呢篇speech 好有水準，高質好值得推
連登太多膠post

Post 多d高質野，手足！ 我都要加入Twitter 戰線